Trump: 美國司法部長巴爾 唔該你快手啲安排人去追查Hunter Biden 電腦單野

同場加映, 琴日十一名共和黨國會議員都叫左

DON WICK:

Trump wick

為左嗰隻狗
係咪共狗

成個美國, 會企出黎既人都係反侵,
侵侵以一擋百

CAPTAIN TRUMP:

辛苦打fake news

已經喪心病狂

美國d meme真係笑撚到肚痛

上面係kingsman?

啲gif太好笑

npr 可以唔殺

係黨友push要調查
被動mode

唔好怪我針對拜燈啦

係
上面 kingsman,
下面係john wick